狗仔也抗命

從愛狗谷見到，亦問准主人意願，煩請文宣代為表達！

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

快入 <失物尋人> 你成個背囊跌咗落地下

諗起真警犬，覺得啲狗狗好可憐
btw口罩好評